[
    {
        "randomId": 617
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ngira inka ikimira mu kinono ikabyarira mu kanwa",
            "option_1": "Agatonyanga ku kigega",
            "option_2": "Insina",
            "option_3": "Amahundo",
            "option_4": "Umugina, inzira",
            "correct_answer": "Insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Abana ba mukeba bambaye imigoma bose",
            "option_1": "Ubwanwa",
            "option_2": "Ikinyabwoya",
            "option_3": "Urugi",
            "option_4": "Ibigori",
            "correct_answer": "Ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Rwegamanangabo rwa Ngaboyegamanye ingabo mu nkike ya ruguru",
            "option_1": "Urushishi rufite ishaka",
            "option_2": "Igikeri",
            "option_3": "Ijisho",
            "option_4": "Agaseke mu ruzi",
            "correct_answer": "Urushishi rufite ishaka"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera ikatakata ibumbabumba, akantu kangana urwana rw'umuhoro",
            "option_1": "Inkinwa cya nyirabarazana",
            "option_2": "Uruhu rw'imbwa",
            "option_3": "Umucaca",
            "option_4": "Intorezo; urushishi; intosho",
            "correct_answer": "Intorezo; urushishi; intosho"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Hepfo aha hanyuze impehe",
            "option_1": "Inzuki zitagira urwuri; inka zidafite imfizi",
            "option_2": "Uruheri mu gihata",
            "option_3": "Umusatsi",
            "option_4": "Ibarizo ry'ingoma",
            "correct_answer": "Inzuki zitagira urwuri; inka zidafite imfizi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kati \"Jyiii!\", kati \"izibukire!\"",
            "option_1": "Kubona aho nyokobukwe yiyuhagira",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Igishyimbo cy'umutura",
            "option_4": "Utubyi tw'umushumba",
            "correct_answer": "Igishyimbo cy'umutura"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Igiteye imbabazi",
            "option_1": "Ikibwana cy'imbwa",
            "option_2": "Umunyorogoto",
            "option_3": "Injishi y'igisabo",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ikibwana cy'imbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ndica simporwe",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Inzara y'umusore; ijambo ry'umwami",
            "option_3": "Uruzi",
            "option_4": "Amazuru",
            "correct_answer": "Uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Akaguru k'umuringa n'akaboko k'umuringa byaterana byabyara umuyumbu",
            "option_1": "Urujyo ku nkoko",
            "option_2": "Ubwato mu kiyaga; mu mazi",
            "option_3": "Igihondohondo",
            "option_4": "Igitonyanga",
            "correct_answer": "Igihondohondo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Byumiye mu gasozi",
            "option_1": "Amasaka ku rusyo",
            "option_2": "Amabyi y'umushumba",
            "option_3": "Amaganga y'isha",
            "option_4": "Umuvuba",
            "correct_answer": "Amabyi y'umushumba"
        }
    }
]